這天收到她爸爸的一封信

信裡面說血癌已帶走她

rip

唱下歌啫